廁所成日出現呢d乜蟲

好煩 仲煩過d蚊

呢張清d

呢啲蟲係經由大便排出樓主下世小心

公廁同屋企都見過
乜黎

清去水渠

有機會會傳染啲大鑊病，不過好低機率

點樣可以驅走佢地。。經常都出現3，4隻

柯屎個陣會用噴壼係咁射9佢

我廁所有勁多好細粒既甲由

叫蛾蚋 通常係潮濕地方先有
係廁所通水位倒漂白水會有改善

蠓

好 我試下

清吓洗面盤，浴缸個去水位

尤其係洗面盤，刷牙又好，吐口水又好，其實好污糟
我自己洗嗰陣見過啲白色一條條應該係未成蟲嘅蛾蚋，谷鬼氣用火攻之後狂灌漂白水，咁就暫時唔見咗啲蟲
可惜一排之後都仲有出現，唯有勤力啲洗

no

搵下有冇啲窿窿罅罅有積水，
之前屋企個廁所下面有條罅位，
用水沖下勁多幼蟲沖出來。